\pagestyle{empty}

\section*{CD Használati útmutató}

\subsection*{Mappa szerkezet}
\dirtree{%
	.1 document/.
	.2 chapters/.
	.2 cover/.
	.2 images/.
	.2 styles/.
	.2 dolgozat.pdf.
	.1 watchwithfriends\_client/.
	.2 src/.
        .2 public/.
        .1 WatchWithFriends\_Backend/.
        .2 WatchWithFriends\_Backend/.
        .3 Services/.
        .3 Models/.
        .3 Middleware/.
        .3 Controllers/.
        .3 Hubs/.
        .3 Extensions/.
        .2 WatchWithFriends\_Data/.
        .3 Data/.
        .3 Extensions/.
        .3 Migrations/.
        .3 Models/.
        .3 Repositories/.
        .2 WatchWithFriends\_uTests/.
        .1 README.md.
}
\vspace{2em}
\subsection*{document}
Ez a könyvtár tartalmazza a szakdolgozathoz kapcsolódó összes fájlt, beleértve magát a szakdolgozatot is.

\begin{itemize}
\item \texttt{chapters:} Tartalmazza a fejezeteket.
\item \texttt{cover:} A borítók mappája.
\item \texttt{images:} A szakdolgozatban felhasznált képek.
\item \texttt{styles:} A szakdolgozatban alkalmazott stílusok.
\item \texttt{dolgozat.pdf:} A szakdolgozat PDF formátumban.
\end{itemize}

\subsection*{watchwithfriends\_client}
Ez a könyvtár tartalmazza a kliens fájlokat.

\begin{itemize}
\item \texttt{src:} A kliens forrásfájljai.
\item \texttt{public:} Különböző assetek tárolója.
\end{itemize}

\subsection*{WatchWithFriends\_Backend}
Ez a könyvtár tartalmazza a backend-hez kapcsolódó összes fájlt.

\subsubsection*{WatchWithFriends\_Backend}
Itt találhatóak az összes üzleti logikával kapcsolatos fájlok.

\begin{itemize}
\item \texttt{Services:} Az üzleti logikát végrehajtó forrásfájlok.
\item \texttt{Models:} A backenden használt modellek és DTO-k.
\item \texttt{Middleware:} A middleware által használt metódusok.
\item \texttt{Controllers:} Az összes végpontot tartalmazó mappa.
\item \texttt{Hubs:} A hubokat és az azokhoz tartozó interfészeket tartalmazza.
\item \texttt{Extensions:} Különböző bővítmény metódusokat tartalmaz.
\end{itemize}

\subsubsection*{WatchWithFriends\_Data}
Ez a könyvtár tartalmazza az adatbázissal kapcsolatos metódusokat, migrációkat és modelleket.

\begin{itemize}
\item \texttt{Data:} Az adatbázis kontextusokat tartalmazza.
\item \texttt{Extensions:} Különböző bővítmény metódusokat tartalmaz.
\item \texttt{Migrations:} A migrációkat tartalmazza.
\item \texttt{Models:} Az adatbázisban szereplő táblák modeljeit tartalmazza.
\item \texttt{Repositories:} Az adatbázishoz kapcsolódó osztályokat tartalmazza.
\end{itemize}

\subsubsection*{WatchWithFriends\_uTests}
Ez a könyvtár tartalmazza a unit teszteket.

\subsection*{README.md}
Ez a fájl tartalmazza a program futtatásához szükséges leírást.